有冇人有食過老銅間熊本燒肉？

大家覺得點？
聽日打算去食午市放題
唔知有冇刺身食呢？

間野吹大咗

好一般，牛角仲好食過佢

食過一次晚餐，重諗住咩magazine 介紹話好正
屌你老味，完全唔得。最慘係成班女話我介紹，迫住食左張單
錢都其次，起女神面前失威。

間嘢好撚大煙

打手？食過
正垃圾

人肉提款機

食過晚市，加錢食a5和牛，好好食
其他嘢就好撚普通
仲有抽風好差，勁大煙

上次去澳洲M5和牛黎

無下次

Lm

見open rice 有498$ A5仼食
有冇人試過？

和牛有咩部份食？

食過，好一般

係臨走嗌先上定漏單所以最後上？

仲咁撚臭串叫人一分鐘內 cls

唔記得喇

狗也不屌

垃圾

琴晚食完
又冇想像中咁差
不過都唔係好架啦
呢間野網上d評語差到貼地

食物方面一般般
佢一開始上既海鮮拼盤幾好
兩隻大蝦同蠔都有驚喜
飽魚同帶子唔錯
兩隻大扇貝就有少少強差人意

第一盤上既和牛係真係好食既
但之後叫果d冇味
早知就唔加
叫佢普通menu個特級胸腹肉同牛仔骨仲好食

最多人屌既漏單同員工質素都冇咩問題
佢而家用部ipad落單
好少漏單仲要上得勁快
落完幾分鐘就上

不過有一點好奇怪既係
佢地唔知係唔係好唔夠碟用
如果你慢慢燒慢慢吹水嘆既話
佢有個男員工會走埋黎
一鳩野將你所有肉放晒上去燒
然後收走你個碟
呢點唔係幾好

仲有
果到個冷氣係好撚大
唔係好大 係好撚大 異常地大
凍到我同女朋友震晒
如果去食一定要帶件薄嬲

同埋入面冇咩油煙味
呢點我覺得幾好

結論：
不過不失啦
刺身油甘魚同馬刀貝幾好食
可以一試但冇翻食既意欲
下次試下伊呂波先

我睇open rice, 伊呂波執哂啦